今時今日高登，熱狗仲可以點屈lihkg係中資論壇？

呢幾個月黎成撚日國家級ddos攻擊連登，又放晒風叫埋港共出手封lihkg, 中共咁都搞唔掂呢間中資背景嘅論壇，係佢管治能力有問題丫，定自己搬石頭電砸自己隻腳呀

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

冷處理 忘記班on9仔la

我唔認同熱狗，但佢幾時講過連登係中資？

唔好講笑，班熱狗逼到人跪求解bam ac，仲要係08年ac

成日

樓上話高登冇講連登係中資嘅
你哋究竟有冇返過去睇
雖然都唔值得返去

點解要求熱狗？

連登同支那01一樣

收得太多旗俾人正法（舉報太多而被admin封鎖）
依家解返

痴撚線，打壓異己。禁聲。

事原係呢個post激嬲咗一大班熱狗

lihkg自古以來就係中資嘅一部份

FYI, ching

我懷疑連仔望遠已經移民左外國

Lihkg係中資，咁ipro a 高登係咩

果然頭髮少 智商真係低d

唔點阿達哥點教仔，啲熱犬傻鳩仲係好唔聽話咁上無戰略價值嘅連登開post，阿達哥可唔可以管教好啲你啲仔仔